const historial = [
	
	{
		"pregunta": "Buenos días Gabriel, cómo estás? Necesito ayuda con la aplicación, no me deja eliminar los repartos de ayer.",
		"respuesta": "Y así no me va a coincidir la cuenta para el reporte de hoy. Le escribí al señor William pero está en reunión."
	},
	{
		"pregunta": "Hola, 584147353142. Gracias por contactar a FARMABIEN el dia de hoy. Por favor, indícanos desde qué ciudad de Venezuela nos escribes y con gusto te ayudaremos de nuestra sede más cercana a tu domicilio.",
		"respuesta": "Estoy en la tienda pero es muy rápido se me borra. Sigue pasando que se les borra los repartos."
	},
	{
		"pregunta": "Quien escribió eso?",
		"respuesta": "Es que tiene la app desactualizada."
	},
	{
		"pregunta": "Farmaexpress: El señor Edward.",
		"respuesta": "Farmaexpress: No es eso, no me ha dejado borrar ninguno. Ni el primero."
	},
	{
		"pregunta": "Puedes llamar.",
		"respuesta": "Llamame por favor."
	},
	{
		"pregunta": "Farmaexpress: Voy, dame un chancecito.",
		"respuesta": "Pero dime cual fue el primero de hoy y yo te ayudo a borrar los anteriores."
	},
	{
		"pregunta": "Gracias, los borre uno por uno porque no me deja hacerlo por motorizado. Me seguía mostrando error.",
		"respuesta": "Hola como están."
	},
	{
		"pregunta": "Hola, 584147353142. Gracias por contactar a FARMABIEN el dia de hoy. Por favor, indícanos desde qué ciudad de Venezuela nos escribes y con gusto te ayudaremos de nuestra sede más cercana a tu domicilio.",
		"respuesta": "Muchachas para que no se confundan ahora al crear un pedido se muestra al inicio de la lista. Más no al final. En la página envíos. Cualquier duda me escriben feliz día."
	},
	{
		"pregunta": "Farmaexpress: Hola, bien y tu?",
		"respuesta": "Farmaexpress: Okok. Ya estaba colapsando jajja. 😆"
	},
	{
		"pregunta": "Jjajjajjaja.",
		"respuesta": "Igual le agregue la fecha para diferenciar. Los de ayer con los de hoy."
	},
	{
		"pregunta": "Farmaexpress: OKok. Gracias.",
		"respuesta": "😁"
	},
	{
		"pregunta": "Buenas tardes Gabriel, a los operadores no les están llegando los repartos, será por esto?",
		"respuesta": "Hola dejame hacer. Pruebas."
	},
	{
		"pregunta": "Hola, GABRIEL APLICACION. Gracias por contactar a FARMABIEN el dia de hoy. Por favor, indícanos desde qué ciudad de Venezuela nos escribes y con gusto te ayudaremos de nuestra sede más cercana a tu domicilio.",
		"respuesta": "A ninguno le están llegando. Todos le están llegando solo a Alejandro."
	},
	{
		"pregunta": "Dame un par de minutos y resuelvo.",
		"respuesta": "FarmaBien-1: Gracias."
	},
	{
		"pregunta": "Ya fue solucionado.",
		"respuesta": "solo deben actualizar la app los motorizados cerrando la y abriéndola."
	},
	{
		"pregunta": "Recarga? F5.",
		"respuesta": "Listo y nada."
	},
	{
		"pregunta": "Hola, GABRIEL APLICACION. Gracias por contactar a FARMABIEN el dia de hoy. Por favor, indícanos desde qué ciudad de Venezuela nos escribes y con gusto te ayudaremos de nuestra sede más cercana a tu domicilio.",
		"respuesta": "Vale ya reviso."
	},
	{
		"pregunta": "Listo si se había caído el sistema.",
		"respuesta": "Voy a revisar por que sucedió eso."
	},
	{
		"pregunta": "FarmaBien-1: Cualquier cosa le escribimos.",
		"respuesta": "Hola buen día. Verifica si ok as demás cosas funcionan."
	},
	{
		"pregunta": "Es que no estoy frente a la cómputo en este momento.",
		"respuesta": "Dame una hora y resuelvo mientras llego a casa."
	},
	{
		"pregunta": "FarmaBien-1: Muy bien.",
		"respuesta": "Hola perdón la tardanza. Ya se reparo otra vez. Es que estoy sin luz."
	},
	{
		"pregunta": "Hola buenas noches hasta ahora se a tenido algún inconveniente con el sistema?",
		"respuesta": "Farmaexpress: Hola Gabriel, cómo estás, no, por la tarde todo marcha bien."
	},
	{
		"pregunta": "Genial.",
		"respuesta": "Igual ya hice la reparación no creo que vuelva a suceder esa caída. Igual seguiré atento a cualquier acontecimientos."
	},
	{
		"pregunta": "Farmaexpress: Excelente, muchas gracias, cualquier cosa te aviso.",
		"respuesta": "hola buenas noches como estan. con quien hablo?"
	},
	{
		"pregunta": "Farmaexpress: Hola buenas noches, cómo está Gabriel. Es Grecia, cuenteme.",
		"respuesta": "hola grecia que pena molestar es que cometi un error sin queres. disculpa por darles mas trbajo del que tienen."
	},
	{
		"pregunta": "Farmaexpress: Oh Dios, qué pasó.",
		"respuesta": "borre sin querer un envio que tenea el señor juan de esta mañana."
	},
	{
		"pregunta": "Farmaexpress: Ok ok.",
		"respuesta": "si quieres lo agendas y yo lo marco como aceptado desde aqui."
	},
	{
		"pregunta": "Farmaexpress: Ok k. Voy.",
		"respuesta": "me avisas."
	},
	{
		"pregunta": "Farmaexpress: Ya lo mandé Gabriel. No importa??",
		"respuesta": "dale ya lo arreglo eso aun no tiene tanta importancia eso se tomara en cuenta a partir de ele lunes."
	},
	{
		"pregunta": "Farmaexpress: Ok ok. Se volvió a borrar.",
		"respuesta": "no no. solo que arregle la hora y se puso de primero."
	},
	{
		"pregunta": "Farmaexpress: Ahhh ok ok. Perfecto Gabriel, muchas gracias.",
		"respuesta": "no a ustedes y disculpen las molestias 🥸."
	},
	{
		"pregunta": "Farmaexpress: Tranquilo, no se preocupe.",
		"respuesta": "Hola buen día."
	},
	{
		"pregunta": "Hola, GABRIEL APLICACION. Gracias por contactar a FARMABIEN el dia de hoy. Por favor, indícanos desde qué ciudad de Venezuela nos escribes y con gusto te ayudaremos de nuestra sede más cercana a tu domicilio.",
		"respuesta": "FARMA BIEN-PC: Holis, buenos días."
	},
	{
		"pregunta": "Como están? Con quien tengo el gusto.",
		"respuesta": "FARMA BIEN-PC: Bien gracias a Dios y usted? Con Andrea."
	},
	{
		"pregunta": "Hola Andrea necesito de tu ayuda me pidieron que agregara una opción a los envíos pero ya no recuerdo el nombre como se llama cuando el envío lo paga el cliente o la paga la farmacia?",
		"respuesta": "FARMA BIEN-PC: Cancelado en Farmacia?"
	},
	{
		"pregunta": "Perdón cunado el pedido lo paga el cliente o lo paga fb. A el motorizado.",
		"respuesta": "FARMA BIEN-PC: Es Cancelado a tienda Sr. Gabriel. O pickup? Qué es lo mismo. No sé cual le diria el jefe."
	},
	{
		"pregunta": "No no es eso 🥲.",
		"respuesta": "FARMA BIEN-PC: Si es excento o no es excento?"
	},
	{
		"pregunta": "Okok muchas gracias.",
		"respuesta": "Jjejjeje si si es eso jjejjeje gracias."
	},
	{
		"pregunta": "FARMA BIEN-PC: Para servirle jajajja.",
		"respuesta": "holaaa soy yo otra vez."
	},
	{
		"pregunta": "FARMA BIEN-PC: Holiiis JAJAJJAJAJ.",
		"respuesta": "necesito una lista de cuales son los motorizados que tiene permitido hacer repartos internos."
	},
	{
		"pregunta": "Repartos internos todos. Depósitos bancarios: Hjann, Juan Carlos, Wilmer, Vicente, Fidel, Yonathan.",
		"respuesta": "null."
	},
	{
		"pregunta": "Nakaris 04247032221.",
		"respuesta": "Gracias por esto en breves instantes se ara una actualización donde se agregaron 2 opciones más la de exento y la de reparto bancario cualquier duda me preguntan y la idea es que no se borren la relación diaria para que se mantenga la puntuacion para ello agregue un filtro de fecha para que puedan imprimir la relación diaria sin borrarla no la e probado porque hay datos de un solo día."
	},
	{
		"pregunta": "Farmaexpress: Buenos dias.",
		"respuesta": "Hola buen día."
	},
	{
		"pregunta": "Ummm dame unos minutos a ver que sucede.",
		"respuesta": "Porque es raro que no se deje borrar."
	},
	{
		"pregunta": "Listo. Ya lo elimine. 🥹🥹.",
		"respuesta": "Jeje."
	},
	{
		"pregunta": "Sorry. Feliz día. Jejeje.",
		"respuesta": "😁 Igual para ustedes."
	},
	{
		"pregunta": "Hola que motorizado es?",
		"respuesta": "FarmaBien-1: Yonathan."
	},
	{
		"pregunta": "Y le están agendado pedidos normales o bancarios?",
		"respuesta": "FarmaBien-1: Internos."
	},
	{
		"pregunta": "Me puedes llamar.",
		"respuesta": "null."
	},
	{
		"pregunta": "Ya lo arregle.",
		"respuesta": "FarmaBien-1: Bueno agende estos dos sin eso. Ya se para la próxima."
	},
	{
		"pregunta": "Ya le cambie el tipo a el dile que por favor cierre sesión y vuelva a abrir para que le cargue el cambio.",
		"respuesta": "FARMA-BIEN-LP: Okis muchas gracias."
	},
	{
		"pregunta": "null.",
		"respuesta": "Los Operadores son Vicente, Hjann Carlos, Fidel, Yonathan, Wuilmer Y Señor Juan Carlos cuando no puedan los demás."
	},
	{
		"pregunta": "👍🏼.",
		"respuesta": "Buenos días Gabriel como está?"
	},
	{
		"pregunta": "Lo único que tiene que hacer es recargar la página. Noooo. Y como hizo eso????? Para que lo rechazará y lo aceptará a la vez? 😱😱😱😱😱😱😱😱😱.",
		"respuesta": "FarmaBien-1: Esa misma pregunta me hago. Jajajajajajaja."
	},
	{
		"pregunta": "Ahora lo arreglo no te preocupes pero no entiendo que hizo.",
		"respuesta": "FarmaBien-1: Nosotros menos. Cosas insolitas y Farmabien Express jejeje."
	},
	{
		"pregunta": "Esos motorizados lo hacen es juñir.",
		"respuesta": "holaaa."
	},
	{
		"pregunta": "arreglaron el de edwuar?",
		"respuesta": "FarmaBien-1: Hola, No, Karina elimino el reparto y lo volvio a enviar."
	},
	{
		"pregunta": "umm okok.",
		"respuesta": "se agregaron algunos cambios hablados en la reunion pasada si tienen alguna duda me llaman."
	},
	{
		"pregunta": "FarmaBien-1: Esta muy bien, gracias por avisar.",
		"respuesta": "edwar y luis ya tienen autorizacion para hacer envios bancarios."
	},
	{
		"pregunta": "FarmaBien-1: Esta bien. Farmaexpress: 💚🤗.",
		"respuesta": "creo que con eso ya no me falto nada direccion y observaciones se aumento a 500 caracteres cada una."
	},
	{
		"pregunta": "Farmaexpress: Perfecto Gabriel, mil gracias. Cualquier cosa te estoy avisando.",
		"respuesta": "genial."
	},
	{
		"pregunta": "Si pero si el cliente cancela por pago Móvil?",
		"respuesta": "Muchas gracias."
	},
	{
		"pregunta": "Explicame por favor.",
		"respuesta": "Pero en sistema lo tiene es yonathan."
	},
	{
		"pregunta": "Hola buen día como están.",
		"respuesta": "FarmaBien-1: Buenos dias Gabriel bien gracias a Dios y usted?"
	},
	{
		"pregunta": "Se realizó una actualización de la app por si algún motorizado presenta algún problema debe cerrar y abrir su app.",
		"respuesta": "FarmaBien-1: Excelente."
	},
	{
		"pregunta": "Con esto se evita el problema de ayer.",
		"respuesta": "FarmaBien-1: Muchas gracias."
	},
	{
		"pregunta": "😁🫶🏻.",
		"respuesta": "FarmaBien-1: Voy a escribir por el grupo que cierren y abran nuevamente la aplicación."
	},
	{
		"pregunta": "Ya lo hice pero nunca falta el distraído. O el que se hace para juñir.",
		"respuesta": "FarmaBien-1: ok ok esta bien. jejejejejee."
	},
	{
		"pregunta": "Holaaaa como estannnnn. Me esta llegando la luz pero ingreso al sistema y no veo fallas que fue lo que sucedió?",
		"respuesta": "Buenas tardes Gabriel, nos pasó lo mismo del otro día con el señor Edward pero esta vez con el señor Yonathan, que un reparto le salía aceptado y rechazado. Entonces a él no le aparecía el reparto."
	},
	{
		"pregunta": "A okok ese detalle no lo había estudiado lo siento voy a b penerme en ello 😱 se me había olvidado.",
		"respuesta": "Esta bien, gracias, cualquier cosa le avisamos por acá."
	},
	{
		"pregunta": "Se quedo así porque pierde cineccuon. Que se salga e ingrese a la app otra vez.",
		"respuesta": "FARMA-BIEN-LP: OKOK. Gracias."
	},
	{
		"pregunta": "null.",
		"respuesta": "zayana1304."
	},
	{
		"pregunta": "null.",
		"respuesta": "oki, muchas gracias."
	},
	{
		"pregunta": "FARMA-BIEN-PC: Buenas tardes Sr Gabriel es Veronica. Agendé un reparto y se me quedo tildada la aplicación por mala recepcion de internet. Se agendó dos veces! Es posible eliminar uno?",
		"respuesta": "cual borro."
	},
	{
		"pregunta": "El que esta en verde.",
		"respuesta": "dame el numero por favor."
	},
	{
		"pregunta": "3004.",
		"respuesta": "Farmaexpress: Hola Gabriel, buenas tardes, cómo estás. Es Grecia."
	},
	{
		"pregunta": "Farmaexpress: Gabriel, yo aún no tengo el usuario. carrerogrecia19@gmail.com. Este es mi correo.",
		"respuesta": "y que contraseña se lo hago."
	},
	{
		"pregunta": "FARMA-BIEN-PC: Muchas gracias.",
		"respuesta": "carrerogrecia19. listo grecia esta es tu contraseña."
	},
	{
		"pregunta": "Farmaexpress: Mil gracias Gabriel.",
		"respuesta": "Eliminaste este mensaje."
	},
	{
		"pregunta": "null.",
		"respuesta": "si puedes llamame."
	},
	{
		"pregunta": "Dame la cedula de el cliente por favor. De la que se cometió un error. La de el envío 3077.",
		"respuesta": "Por favor llamame otra vez."
	},
	{
		"pregunta": "null.",
		"respuesta": "Pasame la cedula de ese cliente."
	},
	{
		"pregunta": "13097136.",
		"respuesta": "A quien le toca ese reparto. Que no llega?"
	},
	{
		"pregunta": "Farmaexpress: A Anthony. Ya yo se lo mandé por Whatsapp.",
		"respuesta": "Preguntele a ver si le llego."
	},
	{
		"pregunta": "Farmaexpress: No sale en la app.",
		"respuesta": "esta mas abajo. esta despues de el 3207."
	},
	{
		"pregunta": "Farmaexpress: Tengo es este. Si si. Ya vi. Ya lo acepto.",
		"respuesta": "Eso es por las modificaciones. Listo."
	},
	{
		"pregunta": "Farmaexpress: 💚.",
		"respuesta": "null."
	},
	{
		"pregunta": "Dejame revisar.",
		"respuesta": "Farmaexpress: Por fa."
	},
	{
		"pregunta": "Se eliminó este mensaje. Se eliminó este mensaje.",
		"respuesta": "null."
	},
	{
		"pregunta": "FarmaBien-1: porfa. que podemos hacer.",
		"respuesta": "Es Robmery. Yo estoy aquí hasta las 4. Ok está bien yo le digo."
	},
	{
		"pregunta": "FarmaBien-1: Este tambien se subio en 10. y es de 1.2 y antes de crear el envio me fije y decia 1.2. porfa para que tambien lo arregles.",
		"respuesta": "Vale."
	},
	{
		"pregunta": "Hola. Ya corregí los dos que estaban en 10$.",
		"respuesta": "Farmaexpress: Hola Gabriel. Cómo estás. Es Grcecia."
	},
	{
		"pregunta": "🙌 Hola, ¿cómo estás? ¿En qué puedo ayudarte?",
		"respuesta": "Farmaexpress: Chévere, mil gracias."
	},
	{
		"pregunta": "Vale estamos a la orden.",
		"respuesta": "Farmaexpress: 💚🤗."
	}
];

export default historial;
